旺角完全唔係狗狗控制到

一走，又成路都係人

元朗都係

痴撚線地區

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

旺角黑夜

唔係出坦克 , 點會散到人

佢依家都有鋭武裝甲車

旺角先系真。首都

沙田都要收皮

有個巷仔比人捉左

拉左好多手足啊屌

又拉2個

其實好多入唔到罪
9拉實多

9拉就會冇事?

有gear
實告非法集結搞鳩你

有個上左豬嘴，可能都告到佢蒙面

當有狗就要變街坊，永恆既道理

係
好多去到狗唔就放返
想製造白色恐佈姐

超大量狗車及犬隻，由油麻地彌敦道去緊旺角！

留太耐
頭先成班狗入去包抄佢地

眼見已經有三十架

冇用
有gear都要行為證明

而家法庭個張禁制令 其實拉撚左佢話你騷擾佢工作你就中藐視法庭

睇下新聞就知有唔少係困你四十八或更多之後放

唔上都告到非法集結

靠嚇多
6點幾咪有兩條女渣住杯珍珠奶茶都比狗嚇鳩佢行為不檢

成個旺角都係狗wo

你當彌敦道衝警賽事流嫁？

be water
我就係要呢d

依樣真，85罷工天水圍送左七十幾個頭，一個都無告

個名好難聽

重點係散完之後無拉拉又有手足出返來屌狗

沙田其實唔勇，和理非多咋

連登不嬲講到9成被捕都係9拉 入到狗屋係住酒店乜事都冇 一單case都未判就話100%告唔入架啦

借位
巴絲請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

尖沙咀x旺角

係 同埋附近居民多 落街容易返歸容易

實情而家拉個街坊都有權鋤你藐視法庭 違反禁制令

9拉告唔入都比佢地打到半死啦

要用到幾十隻狗去捉一個低裝備示威者

勁

所以我作為沙田手足見到，話沙田首都都忍唔住笑

沙田純粹係贏在夠本土

wiki拉左2600告460

橫街太多除非每條街搵狗一次過清

玩得多班狗都開始識玩
係內街埋伏手足

係尷尬 慚愧

住就揀沙田, 首都揀MK

油尖旺真係做到有散有聚
地理環境好過港島太多

咁你覺得好似嗰日被人打到死咁濟既記者車司機叫唔叫有事

佢自己都好大風險, 隨時畀人伏返轉頭

依家啲垃圾車都有朵

全球人口密度最高的地方

係橫街用火水，雞尾油
燒一兩次，啲狗入就唔敢再入

唔是 有o的沒咩朋友嘅手足被人拉左唔知, 就真失蹤

係勁，不過好大付出呀，好多人被咬

希望日後爭返啖氣

沒錯 831有個13嘅細佬仔坐左兩個月男童院 朋友沒嗰就出去好危險

有啲沒人幫手搵律師就真是好難預測㗎
出去屌狗都要同屋企人講聲

沙田係街坊好波

就係垃圾先要整翻個懶係好撚把炮既名

都唔知做乜撚嘢要比嚟比去

十幾架狗車去緊黃埔
馬頭圍道落緊去

班狗根本就想咁

Tui

唉屌

你試下入去48

佢唔打你？仲有你份工呢？你估9拉真係唔洗成本？狗就唔洗

好懷疑用有gear呢個原因上到庭會點處理
依家係未有一單案判罪
所以冇人知會點
所以班狗就繼續鳩拉

真 個個都坐到三十幾四十個鐘先保得釋 無聽過話拉完放 藍絲就話會姐

睇番班狗啲被捕人數同起訴人數就知
根本係鳩拉

真相：佢封鐵+巴士入唔到，啲人走唔到嬲撚到焗住同你玩

入唔到罪呀
落海同跳樓啫

雖然係亂拉

但給狗拉返差館打幾身都唔抵啦

可惜

女人街有血蹟

勁撚多血

係

良性競爭

全港都控制唔到
控制到就唔係今日咁

下 旺角次次拉勁多人啵

其實發夢時可唔可以係附近買d野留低收據，咁比人拉時咪有在場理由，避免入飛髮集結

普通中立分析
其實四個月面對全武裝
仲要咁細既城市
拉得3000人算少

懷疑死黑警行私刑

但係有手足被捕

有手足比狗係後鄰巷毆呀

你細心留意下或者你有識人俾狗拉就知
律師而家唔會建議坐爆48踢保
因為班狗真係會癲到要你第2日上庭
到時上庭先搞保釋 就可能會宵禁或者收護照

有冇人識得女人街手足

呢位手足又被黑警暗角打獲
希望佢平安

係一個證據

旺角真係好高戰鬥力

Apple影住勁大灘血

咩事

大量街坊加少量勇武 已經夠做 其實街坊撚狗效果仲大

打一身都唔抵啦

地上有大量血跡，有市民目睹警察懷疑動用私刑毆打被捕人士，但被警察推走並以強光照射，故無法拍攝當時情況。

真。入咗去都唔知出唔出得翻嚟

班狗又暗角打人

其實好多時都知告你唔到
不過48個鐘入邊佢對你做咩都唔知
俾佢拉完 你下次都未必敢出嚟
搞到越來越少人

班狗

狗屋保釋冇宵禁 一星期報道一次 幾個月後踢保無事
上庭保釋有宵禁 排期再上多幾次庭 最後個官先判你無罪無事
自己揀囉

你睇下
上面自己set左條封線
都捉你入後巷打到流哂血
入左狗屋 你諗下會點？

班仆街狗

食腸粉甜醬

點撚解捉到便衣狗唔打撚死佢地

幾似你老母啲血

鈍武就真

坐監都唔好驚 一定要留番條命

由於違反禁制令並非刑事罪行，警方不能因此拘捕任何人，除非違反禁制令的行為，本身屬刑事罪行，或警方需要作出拘捕，以防社會安寧被破壞。是否執行禁制令取決於原告人。原告人如要向法院申請執行禁制令或指控被告違反禁制令，就必須要發出所需文件，以傳召被告人返回發出禁制令的法庭應訊。
印象中要執達吏執法無效後叫狗拉人先會構成刑事藐視法庭

班仆街賤種狗

其實一直唔知呢個裝甲車除左撞開過rb之外有咩用

咪係
反正法律都制裁唔到佢地
不如打死佢同打到佢殘廢

最驚變飛人/浮屍

旺角大把路走

其實一開始有啲半夜就放
依家唔知

岩丫,好難告得入
但入左去未必平安

好重支那味

和理非今日0gear 中左幾次tg
前線辛苦你了

女人街宜家咩環境

捉返去女女女都仆街啦

鳩拉=/=沒事

有同感

班狗第一次見紅就係喺沙田
所以先話係首都

旺角街坊今日表現犀利過勇武

可以開窗射TG

架垃圾車除咗保護入面啲狗仔同衝rb 之外 根本冇撚用

Scare Tactics!
Fear Tactics!
Propaganda!
All of them!

唔使懷疑

714好多其他地區既手足入左沙田

push

99台剛剛先講
起訴不足被捕人士兩成
仲未知告唔告得入

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

其實真係唔可以老定住，而家未夠時間搜集足夠證據住，之後慢慢睇片睇CCTV對樣實有更多人入到，2016年魚革到3年後都有人被捕上庭

架車咁貴個朵咁響只係做掩護

Push

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，大學生可以善用學校黑白quotas 🙏🖤

運狗

幫水炮開路

旺角人口密度高
交通就腳
仲未計好多人晏晝開始留守

龍門冰室太子女黃埔被捕

區選果陣沙田先有用，勇武就比返屯門、黃大仙、將軍澳爭啦

你老婆係水砲車
大聲公無限loop

法律都制裁唔到班狗

除咗私刑同反抗 可以做啲咩

開路黎講水炮車支水炮本身都係用黎開路架啦

沙田好似淨係岩商場活動

笑左，笑埋右

真，全部街坊裝無gear，你拉我咩？

又衝警杯賽狗？

旺角四通八達
內街多 商場多

估唔到旺角都玩撚左四五粒鐘
對旺角街坊致敬

Mk真心勁 成班唔知邊到聚番出黎

算吧啦

手足出返晒黎未？你點知的？

所以點都唔可以停 一停就清算

啲狗真心好好做！
跑一陣，上番狗工，就瞓！
唔咁玩，點訓練到啲狗啊

運生化武器

真係搞極都係度

出坦克都冇用，除非燒村

果日好多沙田街坊幫手屌狗⋯變相鼓勵之後黃大仙，深水埗嘅街坊屌狗！

一開始未有狗個陣就係 後期啲狗聚晒係旺角 啲狗車佔咗勁多條行車線 包晒波鞋街山東街啲內街 其實都危險 不過相比起港島真係點都好一萬倍 催淚彈一拋錯位就藥房同香港仔魚蛋咁 水炮車又唔撚敢搞啲內街 巷仔又多隨時走到

沙田地型問題好難走

MK仔妹食完飯行街=草木皆兵

架水炮好似只會射大型路障

如果有路釘嗰啲肉眼好難睇既野，架裝甲車可以係前面幫水炮頂咗先

你試下俾狗拉一次就知
驚官司費都驚到咩都冇心機

班黑警要護住架水炮車裝甲車
唔敢行太入內街
佢地淨係敢喺大馬路郁手

其實旺角話唔定係宜場運動突破口, 迫政府戒嚴

狗畢業影相佈景板

運狗同運生化武器普通一架豬籠車都運到
用咁L多錢買架花瓶

油尖旺咁大仲要熱門旅遊點
根本二十四小時都咁多人
你清完一班人
又有另一班啱啱放工啱啱打完邊爐食完放題
如果大家唔走
班狗點都唔會清完

而家係咪放棄咗

下？晚晚黨鐵收10點，戒緊啦

要迫政府宣佈, 咁先再得到國際關注

你點知的

首都依家每晚有冇事都十幾架狗車巡
Ntp714到依家每日都有即日文宣除左吹大雞既日子

當社會動盪不安失去公義時
監獄才是最安全的地方

油尖旺啲貴租商舖做唔到生意，又要清理催淚煙，睇下啲地産和商家佬忍得幾耐?

入夜10 11點 一少街坊就要散

打少啲飛機啦，有好多人畀狗咬啊

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

區議會選舉經費大籌集

我好肯定政府唔敢宣佈
宣佈咗啲中資美心吉野家 100% claim唔到保險
到時唔止佢哋，所有係香港發生嘅意外都claim唔到
你估龜縮政府夠膽做？